男人同女人係唔同星球嘅人？

其實男人嘅理性係咪只不過係抑壓情緒得來嘅冷靜？

有冇人可以解答下我

唔係
大家都係地球人

Push

Hi

我好情緒化架喎